曼城入未

幫下手

燈

仆街一叫即失

俾人入多粒

拿玻里

Sarri可以諗定點對付雲爺爺